[致中學生們]九月二日，不能罷課的你，吶喊吧

「Was hopeless, bold attempt, often can succeed.」~ William Shakespeare 莎士比亞

反送中運動至今三個月並且快踏入第四個月。五名市民以死明志、超過二千名示威者受傷、超過七百名示威者被捕(被捕最細12歲，被控暴動最細16歲)、三十多次的示威遊行及極多次的警民衝突、包圍警局等，市民們用了不同的方式去表達訴求，但只換來「暫緩」、「壽終正寢」、「The bill is dead」、「譴責示威者暴力」等字句。

而事實上截至七月三十一日，政府的事務委員會仍然有繼續就〈逃犯條例修訂草案〉的立法作為討論議程之一，因此政府根本沒有放棄就【送中惡法】Close file。

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

而連月來的警察濫權事件，令到民眾從只有撤回收例這一訴求外，更增添了另外四大訴求。但是林鄭月娥所率領的港共傀儡政權一直沒有回應過市民的五大訴求，更加一直堅定地支持一班濫用權力的黑警打壓市民。

為此，社會不同階層的人先後站了出來發聲
政治人物、律師、醫生護士、工程人、職安真漢子、港鐵員工、公務員、良心教師、大專生、長者、家長、機場員工、機師空服、宗教界、家庭主婦、警察親屬等。大家即使未能完全投入運動，但仍然因應自己能力去「盡做」如捐款予星火、六一二、攬炒巴、前線物資，大家都鞠躬盡瘁。我自己十分感動予香港人的團結。

因此，我和同伴們開始尋找某區中學的中學生組織罷課，因為我們有著參與及組織二零一四年雨革的中學生罷課的經驗，希望可以藉此輔助到一班現役中學生進行中學生的抗爭，並把思想傳播開去。
你們會害怕，害怕沒有同伴
學校會打壓，扼殺你們的聲音
校長已跪下，向傀儡楊潤雄跪下

但只要夠宣傳，就可以散播到更多人，只要夠多人，就不用怕。中學生是時候發聲，因為你們是香港未來的主人翁、棟樑。

成年後想成為警察的你，看看現在，會否擔憂以後會被朋友、社會、市民唾棄？會否要學會如何使用私刑及毆打市民？會否要做違背良心的事？

成年後想創業的人，想想看，若現在不出來發聲，會否日後成為老闆時一切都要跟黨走、聽黨聲？

想做公務員、吃政府飯的你，看看澳門吧，已經開始清走純澳公務員，下一個會否就是香港人的你？

只想安安穩穩過日子，忙裏偷閒去一去旅行的你，看看D等公民徐䁱東吧，不能坐飛機、不能上網、沒了醫保…下一個D等公民會否就是去過遊行、罵過黑警的你？

想生小孩、組織家庭的你，看看中国AI連正在上課的學生在打喊露還是在睡覺都可以精準掌握，這是上課還是坐牢？

想移民的你，這是我們的家、根
憑什麼要我們走？

致未能參與罷課的你們，盡做！
星星之火 可以燎原

中學生們，是時候了
用盡力氣吶喊吧，為了自己的未來、自己的家
為了香港！

九月二日 開學典禮 呼喊吧
光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！
香港人，加油！

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

push

[緊急]快啲快手入嚟send email

借推

Push

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

黑警還眼

獨立調查委員會

撤回條例

撤回暴動定性，釋放義士
日後不再起訴

雙真普選

五大訴求
缺一不可

光復香港
時代革命

五大訴求

聯絡全球外國學生
中學生聯絡中學生
大學生聯絡大學生
講解學生運動需要各國學生支援
講解全因大陸人治，所以不得引渡

721

pish

罷課既繼續去罷課
同狗仔狗女玩既 繼續去同狗仔狗女玩

盡做，最多做到邊一步
就做邊一步

推唔起

推！